各位有冇人知柒婆話6月9冇用見到612有流血衝突先決定暫緩係喺邊個位

幾分幾秒？
我想搵返出黎畀老豆老母睇但搵唔到

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

有人話 想聽原文around 59:30

屌我搵到啦
唔怪得知我老母話佢冇咁講啦
原來係CNN問
佢用英文答

真心説話
用外語講真心d

冇咁多語言偽術呀